林鄭咁口硬，係因為背後有韓正,韓正背後係王歧山

咁雜種呢
係王生後面？

刁大都係王歧山條靚

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

林鄭背後明明係習近平

人型蜈蚣定3 uncle

甴大大出山未

王歧山背後係侵

咁姐係我地要全力撐郭文貴 因為郭文貴反蝗歧山的

香港人背後有良知，同公義

睇吓條臭閪幾時又死狗

其實我地真係需要個大靠山
我就唔明了 咁多有錢佬 馬雲王健林比人玩成咁
其實李嘉誠佢地大可以合作 做9共產黨

我地可以懇求各大有錢佬加郭文貴個邊一齊做9共產黨
其實郭文貴之前有係live示意李嘉誠加入佢
但好似無回應

話之佢背後係上帝